<OMDB> 丁權批出方式被指違憲 上訴庭裁定政府及鄉黑議局上訴得直

「覆核王」郭卓堅及社工呂智恆於2015年入稟高院提司法覆核，指丁屋政策違憲及違《人權法》，要求廢除新界原居民丁權。高等法院早前裁定，部份批出丁權的方式違憲，鄉議局、政府及申請人三方均提上訴。上訴庭今頒下判詞，裁定裁定政府及鄉議局上訴得直，郭卓堅上訴駁回。[url]丁權批出方式被指違憲 上訴庭裁定政府及鄉議局上訴得直

pish

牛屎佬係咪大撚曬?